食環署：惠顧外賣顧客或速遞員不掃瞄安心出行也可接受

政府今日起放寬社交距離措施，食肆堂食延長至晚上10時，容許4人一枱，但負責人必須要求顧客用「安心出行」應用程式掃碼或留低聯絡資料。

食環署回應傳媒查詢時表示，純粹外賣不涉及脫下口罩，顧客逗留時間也較堂食為短，因此只惠顧外賣的顧客或提取外賣的速遞員，不掃瞄食肆的「安心出行」場所二維碼，也是可以接受。

Source:

屌佢老母佢地傾掂數未架
咪撚成日改啦

This is 香港特衰政府!

轉個頭：可接受唔等於可以

點解會係食環署答？

借廁所用呢？

可能政府覺得外賣仔=垃圾

popo : 我嘅理解唔係咁，有嘢留返同法官講。

食環署咁低級話到事？

喂，我聽邊個講先岩呀！

晚市買外賣要否掃安心出行碼 陳肇始稱只要入餐廳就要

佢上星期講

即是個個星期政策都唔同，點知佢聽日會唔會有轉話要掃。

如果真係為抗疫咁緊要就唔會縮啦
彈出彈入 咪又係想交功課俾中共睇 但又驚民意

遲下兩個禮拜後無咁多人屌 然後第5波殺到 話唔定又變番要掃

政府見朝早有麥記員工因用「安心出行」畀人打，下午能立即放鬆。